{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098379?place[place_type]=GID&place[gid]=1098379&place[latitude]=35.8168888411&place[longitude]=127.1513331128&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 산야초펜션"
    },
    "text": "22年10月に新規にオープンした感性、韓屋ステイ宿舎は、韓屋村内に位置しています。客室は個別のトイレがあり、無料Wi-Fiが提供されます。ペットと一緒に泊まることもあり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。ペットを同伴する場合、追加料金があり、10kg以下のペット2匹まで入室可能です。近くには試合前、東学農民ヒョクミョングヮン、チェミョンヒ文学館、殿洞聖堂のような観光地があります。チェックインの時間は午後3時、チェックアウトは午前11時です。予約前キャンセル手数料を確認しなければなりません。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。客室とその他の施設物は他のユーザーに向けて清潔に使用しなければなりません。禁煙政策が施行され、炊事が禁止されます。施設物の使用に対する責任は宿泊客にあるので注意しなければなりません。付加サービスや付帯施設は予約前に確認しなければなりません。チェックアウトの際には点検を受けてルームキーを返却しなければなりません。購入後予約状況によって予約が不可能か取り消されることがあるので宿舎に予約確定可否を確認しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新しくオープンした感性、韓屋ステイ宿舎はどこに位置していますか？",
            "answer": "感性、韓屋ステイ宿舎は韓屋村内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別のトイレと無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まることができます。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがありますので、宿舎に予約確定可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時、チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには試合前、東学農民ヒョクミョングヮン、チェミョンヒ文学館、殿洞聖堂などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、手数料はかかりますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、予約前キャンセル手数料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿舎の禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、宿舎では禁煙が施行されています。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿舎で炊事はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿舎では炊事が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設はありますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設については、予約前に確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 413
    }
}